元朗巴士坐到入天水圍落車

轉巴士or輕鐵入返元朗
無人會話你由天水圍入元朗
Be water!!

打錯字
係元朗巴絲